今日朗屏站工業邨個邊戰線好撚鬼

係接近6:45不斷有人傳話前線共識7:30散水之後7:00後有為數20隻既防暴狗準備包抄但現場自己人起碼400人但居然怕20隻狗係咁好似走難咁走不停衝入車站，前線想叫人返黎都叫唔到最後防暴狗見少人即刻出橡膠，前線中曬槍之後馬上宣佈封站搞到前線唔想走都唔得

我話比你班後面係咁話散既撚樣聽就算你地唔係鬼但行為同鬼無異你地到底係出黎抗爭定係出黎散水？20隻狗就清到幾百人真係人唔笑狗都吠枉你班仆街仲好意思叫光復香港時代革命，下次叫時代散水算啦

政府間諜

唔係我地手足，目的係嚇走和理非

留底勇武，再警察攻擊你

其實得4-5個人係咁叫人散，但影響曬全部人既軍心

dllm,散水狗

我朋友係走左既其中一個，返屋企睇返先知原來前線根本無講過，加上當時佢俾黑警嚇窒左，所以好早走

依家佢好後悔，講明話以後會留夜啲

留到11點半都鬼?

20隻狗就清到幾百人點都講唔通，明明狗都未到中排就已經係咁叫後排有狗真係有d懷疑係咪間諜黎

上到月台係叫最後一班車

我講緊個班散水狗前線緊係唔係鬼

唔好再捉戰犯啦
我諗現場新手會經一事長一智既

係咁話最後一班車，明明議員都話仲會有車根本到而家都仲有車係朗屏接人走，只係入去既車唔停

包咩圍得20隻狗姐，我視察過d橫街根本可以走到唔會圍得曬但叫人散水個班係咁叫人上西鐵，上左西鐵個班一個都無係元朗落車，全部散水返屋企

係咁唔誤傳尾班車真係好戇鳩
果到起碼走左幾百人
如果冇走 起碼整多個朗屏站戰線分散黑警兵力
不過過左去就算 下次唔好自亂陣腳

明明楊岳橋都係咁叫話仲有車，班人都仲係到叫話尾班車

勇武決定左要留，已經做好比攻擊準備，
真正留喺現場嘅勇武兄弟，係唔會怪自已人離開，
即史離開現場，和理非心中都會支持留守兄弟決定，
留下：支持；離開：專重
唔需要班3毛上連登開po分化代言

勇武其實已經有左付死嘅決心，
死都唔怕，點會怕比人拉同比人打，
勇武在乎嘅係用自己嘅生命去揭露政權嘅邪惡，
我地應該給予最大專重同支持，
留低嘅人就盡量留到最後，
直至政府宣布特赦呢班義士為止

咁岩發夢6點尾就係果呢到 真係特然之間見到D狗出現 之後就好多人跑番上去 跟住就有幾個係前面行過黎嗌7點一齊走
屌心諗果陣都6點答十答十一 個時間會唔會太趕 都算喇 完全冇人諗住整小小路障拖下時間 前線既義士都未驚後排就算驚想走都幫手做小小野
仲有就係同時間有人想收番D頭盔物資 5分鐘唔洗放低個成百個頭盔 好心唔係係最前既D頭盔就早小小傳上去 遊走左咁耐見到前排其實都唔夠頭盔

前線同和理非都係愛香港

但前線其實保護緊和理非
(警察打人唔係因為前線，係因為警察想打人)

但和理非有冇比到準確資訊前線?

走唔係唔得，但前線走唔切=賣撚左

真係好多人誤報軍情
朗屏走左百幾人之後我仲磨左陣都冇事
返到屋企沖哂涼先見到元朗站出速龍

所以次次都要睇定啲先，根本好多時都鳩叫，叫走晒啲back up

同埋 有冇可能六七點就尾班車呀？

唔知得咁少 以為好多警察包緊

雖然話 今晚危險 唔適合留太夜 但都要見到有一定威脅先走下ma
唔係話要留到最後 但留多多一分鐘 都有一定作用
留係站大堂 月台怕乜 咩都無做過